經理：酒類佔賬單大部份

經理：酒類佔賬單大部份

要聞

【本報訊】今次初相識的男女為「AA制」當眾打架，導火線是2,200元賬單，在牛角日本燒肉專門店，一般個人平均消費200多元，為何會吃得如此昂貴？原來答案就在酒杯中。
該食店經理透露，涉案男女前晚確曾到來幫襯，埋單2,200元，兩人曾為此而打架，但沒毀壞店內物件，男方最後亦以現金付賬，所以公司無追究，交警方處理。他指公司晚飯有放題及散叫兩種，個人平均消費200多元，至於涉案男女賬單為何高達2,200元，他指當中酒類佔大部份。

發生互毆事件的燒肉店位於旺角瓊華中心。
徐雲庭攝

燒酎每瓶$238

根據牛角的網上餐單，一般牛豬雞烤肉或海鮮類食品的每碟價錢介乎數十元至百多元不等，不過若要吃佐賀產和牛，每碟烤肉價格338元至528元，另點燒酎（燒酒）每瓶價錢介乎188元至238元不等，若兩人豪食豪飲的話，人均消費逾千元絕不為奇。
■記者徐雲庭

相關新聞

AA制＝夾錢 70年代起流行

要聞 4小時前

【約嗰個畀晒？】AA制不如AB制？ 約會前講清楚好啲

文化 4小時前

【AA制出事】「牛角」老闆show帳單 爆出驚人真相

即時突發 31分鐘前

吃燒肉食出火 AA制爭執 男女互毆為$2,200賬單惹官非

要聞 4小時前